中國那裏來的自信

要人地完全取消關稅，人地有大選冇心情理你炸，侵侵選到，中國肯定比人收皮